朝朝好肚餓但無胃口可以點

喺街食日日都係差唔多
吉豬/雞排/薄牛/餐肉
+炒蛋/太陽蛋
+多士/蘿蔔糕
+火腿通/雪菜肉絲米/麥皮
+幻茶/凍朱

望落很多combination但日日食落好悶無胃口，自己整又麻煩又無idea，可以點算好

食M記 珍寶套餐

唔好咁早起身

食粥

飲少D幻茶

要上堂

食流質嘢